「占卜師」3點前一定要救人！！！

小弟不才，心憂理大手足而卜了一卦，得六爻卦如圖。
先試試解釋第二張圖。
當中以世為用神，代表一眾被困手足，暫受子時所生2300-0100，而有一時苟且喘息。

但世位於六爻中第二高位，表示已被步步緊迫，幾乎迫上梁山，形勢非常危急，而且不得日支午火所生，待丑0100-0300時一過，恐怕為時已晚。

特別是代表敵方（死黑警）的應方屬午火，正好受日支所護，得一日之勢，而不是理大手足的一時之勢，待寅時（0300-0500）來到，午寅相合火勢更猛，便時日俱備，將直搗皇龍，手足下場不敢想像。

再看卦象（第一張圖），本卦和變卦為謙卦，此爻謙卑者吉，反之，高傲者凶。如涉水過河，知道危險、人力渺小，則能安然渡過。而高傲者，以暴虎馮河的蠻勇，自以為人力勝天，就會遭至滅頂之災。

而最重要的互卦，竟然求得雷水解，解除、解脫、解放，危難散去，赦免。

解也和「懈」字同義，即懈怠的懈，表示怠慢。《雜卦傳》：「解，緩也。」《序卦傳》：「物不可以終難，故受之以解，解者緩也。」易經中以危險、困難的緩解來定義「解」。

歸藏作荔，可能是劦的假借。劦即協之古字，音與解（謝）相近，同心協力，或者是不停地出力，引申也有努力不懈的意思。

解卦又利西南，往西南方去可以得到貴人幫助，受人幫助與支持。

總結封象和六爻生克，即最終結果也就是以同心協力，保持謙卑，知道危險、人力渺小的態度，大家一齊不停地出力的行動而讓手足脫離危險。

不過時間必須趕在寅時凌晨3點以前，並把焦點放在西南方，可能暢運到和漆咸道交界，A-core嗰邊？岩岩好和佐敦手足裏應外合，反包圍黑警？

最後一定要緊記一點，高傲者必敗，會遭至滅頂之災，香港人，手足們加油呀。

如果有高手覺得解得唔岩，求指教。

推

唉

push

推呀 咩方法都好 一定要救人呀

推呀！！！

推推

【Now新聞台】香港浸會大學校長錢大康、香港理工大學校長滕錦光、香港城市大學校長郭位、香港科技大學校長史維、香港大學校長張翔，聯合呼籲在理工大學一帶的各方克制，並請學生、校友及其他人士盡快離開現場。

叫呢啲校長去哂A-core 嗰邊，等嗰邊黑警唔敢亂黎

想知手足學左幾耐？

自學，斷斷續續，解得差唔好見怪，想出分力

請聯絡仲喺Polyu 嘅手足嘅家人

pushhhhhhhhhhh

有其他占卜師話totally wrong

咁係點解呀

迷信又好唔迷信都好
盡快救人係真嘅

拉

Pushhhhh

走到先得架....冇路走點走....

11.12
【八字流日 癸水通根 ＋ 半三會水局：所以很大水氣，非常不利火日主，與昨日相同。在11.22之前，我絕不建議戀戰。】

11.16
太陽回歸盤流年火星天秤入四宮，即入天底。估計有年輕手足被重判而激發香港人大規模社區衝突，也可能被送中，司法而起爭執之類，重點在於未成年，學校，社區，司法，衝突，血腥。
流年月亮巨蟹十二宮，心靈需要安撫，適合祈福。
【八字流日 丁巳通根：非常不利金日主，更是有利政府之氣，為計謀氣。】

11.18
流年月亮依然在巨蟹十二宮，接近上升的位置。流年太陽於秋分盤為天頂位置，黑暗事件到達頂峰。
【八字流日 己土通根：與流月流年產生抗，非常不利水日主，過往衝突場面較多。】

11.19
繼續11.18日的運勢。
【八字流日 庚金通根：非常不利木日主，為政府面對壓力之氣。】

由於流年火星入四宮開始，香港人會更加爭論家庭，國族以及自身源流問題。流年太陽，水星，火星在四宮，太多討論場面，太多頭腦與手腳之間爭峰相對。

11.20
繼續11.18的運勢。本命盤月亮處女六宮，需要照顧身邊弱小，以及寵物，可能有健康事情需要關注。
【八字流日 辛金通根：非常不利木日主，為政府面對壓力之氣。】

11.22
繼續11.18的運勢，但相對減弱。太陽準備進入射手座，氣氛開始由失望，惶恐進入憑信念局重新站起來。
【八字流日 癸水通根＋節氣轉換點＋三亥 大水局：非常不利火日主，而且是新局面開幕。在往後三日內，有新因素或是行動模式出現。）】

11.25
本命盤太陽，月亮，水星在八宮天蝎。有機會有關更多女性性侵資料暴光，水星進入直行前的緩衝期，所有溝通，貿易開始恢復正常。流年太陽合本命冥王射手八宮，似乎黑暗事件(暴力，性侵，地下資金)由外國媒體或宗教團首先發佈。
流年金星合流年木星，相信有關於國際貿易上有利好消息。由於金星不代表戰爭，比較大機會是貿易戰以外國家。當晚流年月亮在八宮，心情可能比較難受的一天，請好好照顧自己情緒。
【八字 由11.22轉換節氣後，12月上開始經濟下滑所產生的問題，引至對政府不利，到月底更趨明顯，舊有火日主帶領的運動模式，將由金日主接力，以往的多元抗爭會減少，較偏向一致行動，而且較以往狠勁。】

12.6
本命盤上流年火星天蝎在八宮，意味與黑暗戰爭，估計有更多暴力及血腥場面，相信手足開始下決心作有力反擊。
流年太陽九宮，國際事務上揚，相信香港開始為自己定下長遠目標，或更鞏固自身信念。
流年月亮雙魚合凱龍十二宮，香港其中一個難以癒合傷口需要安慰，或有可能一些犧牲讓香港人久久不能釋懷。大家請好好照顧自己情緒。

12.8
回歸盤上有金星，土星，冥王星摩羯在六宮，暗示資金減少，亦干涉平日破壞，所以估計是中資。同時可能有人利誘或談判等懷柔手段處理有關埋在地下事情，如831。

12.9
繼續12.8的運勢。

12.14
流年木星合本命盤天頂，可能有利於一些長遠國際合作，或國際間戰略部署。流年金冥合相入十宮，之前長遠金融投資或政治投資可能得到回報。
流年月亮十二宮，請好好休息。

12中下旬，有美國人權法制裁可能，而且牽涉到充公共同資產或有陰謀暴光。

12.27這個需要冬至盤再推敲，亦是可能所有事情暴光日子，最大可能是指8.31及新屋嶺事件。流年太陽，月亮，木星，土星及冥王星形成星叢，結集於六宮，有外國勢力，醫護，家庭照顧團體合作，有計劃及目標一致地合力令事件暴光。由於在六宮，應該由醫保護，或照顧弱勢團體開始發起，也不排除由一件生活小事而引發。
星叢在回歸盤10宮位置，事件令香港在國際位置有所調整，有災後重生之感，影響深遠。
【八字12.27流日 戊土通根：與流月流年產生抗，不利水日主，過往衝突場面較多。】

隔離post準到

幫手拉

黑暗事件到達頂峰，咁即係

拉，唔信你個卜

沒有一定的能力不要亂說話 會害到人的

寧可信其有

唔信但乜鳩都推了

推呢知

推啊

匆

Pushhh

拉
唔好信

我信燒山

拉 人定勝天

白卡佬可否收皮先

Gay巴可唔可以講下

睇唔明 但係呢個時候乜都要試吓

求講兩句

再講
到達頂峰 可以有兩面理解
哩個時候做咩要長他人志氣 滅自己威風？
除非係對家想令我地自亂陣腳？

總之
做到幾多就幾多
不論結局 無悔
對前線有信心
對香港人有信心

一隻字都睇唔明但推

😭

拉
Totally wrong

依個時候仲玩膠

sorry.....唔信

屌你老母神棍呢個時間咪撚柒啦

咪得出/推啲on9 post

咩方法都要試

連登仔唔撚迷信 拉

。

拉。煽風點火

唔撚想見到呢啲post

拉 鬼post黎

隔離po講左totally wrong

鬼post拉

即係叫人過左3點救唔到人就收工？
用下腦啦，屌你老母

咁點救？重點

仲要無講點救

暢運到和漆咸道交界，A-core嗰邊！

乜都要試

拉
記得不推文

pish

隔離post話我錯，我小心啲睇番，其實我個問題係問手足最後有冇事，而唔係問今晚，所以月支都要計埋，咁情況又好似無咁差，一定要3點前救人

睇錯請插

謙艮卦主少年。不動～互卦過程解卦
對方有動作，對我方不利。
最後宜往西南或東北走。最怕逃至東及東南方。

點解東北都岩？因為艮卦？

艮主少年後生仔。係體卦，屬土，喜火土
，忌木尅
東及東南屬木不利

請大家searches google trend唔同國家嘅 search trend再喺Twitter上面對應嘅tweet留#PolyU

東北水木之鄉，都克架喎

上面拉嗰班係咪抄車 好似中左

中咗